[{"id": 1558379519404392450, "name": "temmuz1919", "content": "\u0130\u015fin \u015fakas\u0131 bir yana ne berbat bir hedefleme sistemi var. Hedefe kilitlenemiyor. Bu sistemle g\u00fcd\u00fcm yapamazs\u0131n\u0131z. \u015eu videoyu yay\u0131nlamak rezalet", "date": "2022-08-13 09:06:45+00:00"}, {"id": 1558378118167101440, "name": "temmuz1919", "content": "Zoka'nin gizli Ukrayna yanlisi oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum", "date": "2022-08-13 09:01:11+00:00"}, {"id": 1558377933558923265, "name": "temmuz1919", "content": "Hahshdhxhx..yine karavana\n\nRusya savunma bakanl\u0131\u011f\u0131 karavana bir at\u0131\u015f daha yay\u0131nlam\u0131\u015f", "date": "2022-08-13 09:00:27+00:00"}, {"id": 1558363896087453697, "name": "temmuz1919", "content": "Rusya ekonomisi 2022 ilk \u00e7eyrekte % 4 k\u00fc\u00e7\u00fcld\u00fc", "date": "2022-08-13 08:04:40+00:00"}, {"id": 1558362658021294081, "name": "temmuz1919", "content": "Estonya\n\nShengen vizesi olsa dahi Rus vatanda\u015flar\u0131na s\u0131n\u0131rlar\u0131n\u0131 kapatt\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131", "date": "2022-08-13 07:59:45+00:00"}, {"id": 1558362475216740355, "name": "temmuz1919", "content": "G\u00fcnayd\u0131n Arkada\u015flar", "date": "2022-08-13 07:59:01+00:00"}, {"id": 1558378704006414337, "name": "haskologlu", "content": "Uluslararas\u0131 kredi derecelendirme kurulu\u015fu Moody's\u2019, T\u00fcrkiye\u2019nin kredi notunu B3\u2019e d\u00fc\u015f\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fc. \n\nT\u00fcrkiye ile ayn\u0131 B3 notuna sahip di\u011fer \u00fclkeler: (BBC)\n\n\u2022 Bosna Hersek\n\u2022 K\u0131rg\u0131zistan\n\u2022 Moldova\n\u2022 Mo\u011folistan\n\u2022 Nikaragua\n\u2022 Nijer\n\u2022 Pakistan\n\u2022 Svaziland\n\u2022 Tacikistan", "date": "2022-08-13 09:03:30+00:00"}, {"id": 1558362786601771016, "name": "haskologlu", "content": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 D\u0131\u015f Politika Dan\u0131\u015fma Kurulu \u00dcyeli\u011fi'ne Merve Kavak\u00e7\u0131 getirildi.", "date": "2022-08-13 08:00:15+00:00"}, {"id": 1558360841338191873, "name": "haskologlu", "content": "\u0130Y\u0130 Parti lideri Meral Ak\u015fener'i, Bilecik'te esnaf ziyareti s\u0131ras\u0131nda bir sokak k\u00f6pe\u011fi \u0131s\u0131rd\u0131. (Odatv)", "date": "2022-08-13 07:52:32+00:00"}, {"id": 1558347677972275202, "name": "haskologlu", "content": "Jandarma Genel Komutanl\u0131\u011f\u0131na ilk kez kad\u0131n general atamas\u0131 yap\u0131ld\u0131.", "date": "2022-08-13 07:00:13+00:00"}, {"id": 1558372227963396096, "name": "lordsinov", "content": "T\u00fcrk, T\u00fcrk\u00e7e, T\u00fcrkl\u00fck... https://t.co/eE4EYtcWiL", "date": "2022-08-13 08:37:46+00:00"}, {"id": 1558332400198995973, "name": "lordsinov", "content": "@kemankes2121 Verdi\u011finiz bilgiler genel olarak benim s\u00f6ylediklerimle paralel. Buna ra\u011fmen bana kat\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 s\u00f6ylemi\u015fsiniz. Nedenini tam anlayamad\u0131m ama tahmin edebiliyorum.\n\nSonu\u00e7 olarak siz bu ad\u0131mlar\u0131 do\u011fru g\u00f6r\u00fcyorsunuz, ben de yanl\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcyorum. Pakistan ekonomisi \u00e7\u00f6k\u00fcnce anlar\u0131z.", "date": "2022-08-13 05:59:31+00:00"}, {"id": 1558374073062891521, "name": "akdenizpolitik", "content": "Jandarma K\u0131demli Albay \u00d6zlem Y\u0131lmaz Tu\u011fgeneralli\u011fe terfi ederek, Jandarma Te\u015fkilat\u0131'n\u0131n ilk kad\u0131n generali oldu.\n\nTu\u011fgeneral \u00d6zlem Y\u0131lmaz, Jandarma ve Sahil G\u00fcvenlik Akademisi Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revini icra edecek. https://t.co/2IdVtQpW6t", "date": "2022-08-13 08:45:06+00:00"}, {"id": 1558368709231665158, "name": "bpthaber", "content": "Kartal'da eve giren h\u0131rs\u0131z, \u00f6nce sevgilisinin yan\u0131nda uyuyan kad\u0131n\u0131 \u00f6pt\u00fc, sonra telefonunu \u00e7ald\u0131.", "date": "2022-08-13 08:23:48+00:00"}, {"id": 1558359546942222336, "name": "bpthaber", "content": "\u0130Y\u0130 Parti lideri Meral Ak\u015fener'i Bilecik'te esnaf ziyareti s\u0131ras\u0131nda sokak k\u00f6pe\u011fi \u0131s\u0131rd\u0131.", "date": "2022-08-13 07:47:23+00:00"}, {"id": 1558356492054560768, "name": "bpthaber", "content": "Mehmet Ali Erbil, \"Bug\u00fcne kadar ka\u00e7 ki\u015fiyle birlikte oldunuz?\" sorusuna:\n\n\"D\u00fcnya rekoru bende. Y\u0131llarca haftan\u0131n 6 g\u00fcn\u00fc yapt\u0131m, pazar g\u00fcn\u00fcm bo\u015ftu, bir mecra beni kapatm\u0131\u015ft\u0131\" https://t.co/9h3FaXozVV", "date": "2022-08-13 07:35:15+00:00"}, {"id": 1558354133425471488, "name": "bpthaber", "content": "Bakan Nebati:\n\n\"Gayrimenkul sekt\u00f6r\u00fcndeki ola\u011fan d\u0131\u015f\u0131 fiyat art\u0131\u015flar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyoruz, konuyu mercek alt\u0131na ald\u0131k. Gereken neyse yap\u0131yoruz, yapaca\u011f\u0131z\"", "date": "2022-08-13 07:25:52+00:00"}, {"id": 1558350774182215680, "name": "bpthaber", "content": "\ud83d\udcf7Onur \u0130nal", "date": "2022-08-13 07:12:31+00:00"}, {"id": 1558350728456019971, "name": "bpthaber", "content": "Ayder Yaylas\u0131\u2019n\u0131n son hali tepkilere neden oldu. https://t.co/bsgUYQHqF9", "date": "2022-08-13 07:12:21+00:00"}, {"id": 1558350384929947650, "name": "bpthaber", "content": "Jandarma Genel Komutanl\u0131\u011f\u0131na, ilk kez kad\u0131n general atamas\u0131 yap\u0131ld\u0131.", "date": "2022-08-13 07:10:59+00:00"}, {"id": 1558342712511823872, "name": "bpthaber", "content": "Arctic Monkeys \u00fcyelerini kovalayan bakkal:\n\n\u201cBa\u011f\u0131rmam yanl\u0131\u015f oldu. Rock m\u00fczi\u011fi sevmem ama gelsinler tan\u0131\u015fal\u0131m kahve ikram edelim, yeter ki insan olsunlar\u201d https://t.co/B8tabTtJVS", "date": "2022-08-13 06:40:29+00:00"}]